中共成日利用世衛放風, 唔想做國際大毒撚

你要識做呢